革命之父 陸頌雄

工聯會暴動之父

原來殺害既英文係attacks